仲有冇人玩Minecraft

有冇人係鍾意玩mod？
有成一兩年冇玩
想玩下thaumcraft呢啲要研究下嘅
但一條友單機有啲悶

有

我玩緊一個台灣人開既FTB ser 入面有秘術6 魔法野我都交比鄰居 我主打科技向

我頭先登入FTB登入唔到
上Minecraft個網佢話我冇買過
點解會咁

會唔會記錯ac

應該冇啦

不過login ftb個ac係用返mojang架咩 用開auto唔記得

係email搵返mojang個email咪知

Send咗email
個Ser有冇開正版？
我過多排得閒會玩

有 限正版

有
入左人地SER,但個SER已經冇人玩
得返我同2個朋友係到單機

個Ser主呢

佢幾個月更新下
但唔見佢有玩

咩ser

連登ser，唔知佢仲加唔加人